你越想忘記一個人時，其實你越會掛住佢。

叫春
春春春春春

莓仔認同

救命

習慣左掛住人既感覺未

係

真
越唔想諗住佢
但個腦越係諗到佢
慘

忘不掉的是什麼我也不知道

到我唔記得掛住佢⋯⋯佢就會係tg出現。
然後又loop過⋯⋯⋯

講得岩

有一次突然係街見到...攞命
明明放低左

明明叫左自己唔好再睇佢Facebook

拖唔好亂拍
婚更加唔好亂結

真係好驚拍拖

但係都忍唔住手噤入去同想知佢近況

我連add都無add佢

Ummm…
人哋set做public ?
如果係private 但冇add人都睇就…
到底你識唔識人哋㗎

識架
之前有...依家無....
睇profile pic 有無更新

咁又慘咗啲
要睇人有冇更新profile pic
睇嚟對方都真係好唔想畀你知道佢近況

都幾年lu

咁睇怕你有排都唔會忘記得到人哋
祝你好運
雖然我都未得，睇嚟唔知會唔會同你一樣咁耐都忘記唔到人

習慣有時那住那住就ok

前輩

巴打都要努力

大家咁話

人地唔accept

你都要加油

習慣就好了

人地可能已經唔記得我 但我重掛住佢

點樣可以忘記 呢排情緒好唔穩定 佢就繼續風流快活

我都仲係掛住佢...但已經不能再咁同佢講~

幾時可以放低佢

Breathe bro

Breathe sis

搭巴士忍唔住喊

無事嘛巴打 ？

俾人flirt 9up幾句 毒撚會自作多情

唔好沉船呀巴打

今個聖誕又毒自一個了

應該沉左了
好想放低
唔鍾意就唔好講咁多甜言蜜語 會傷害到人架

一直都自己一個

上返水啦

好孤獨啊

下 習慣下咪得

孤獨左好耐

唔好喊啦

我都習慣

agree

春春春春

春天黎之前叫春叫飽去

春春春

同埋人地都唔知你掛住佢...而你得單方面掛...想講又不能講...

唉 可以點 真係好辛苦

感覺留返比自己

習慣

聽返起同ex一齊聽既歌
利申：我飛佢先

好掛住你
點解唔可以俾次機會大家岀黎傾下計呢

好掛住你 點解你連傾計既機會都唔比我

大家努力

molamola

冇撚有錯呀

春春春春春

係 咁點算好？

琴晚半夜醒左 一開眼就諗起佢

大家都好嚴重

冬天個感覺個仲強 好掛住佢

死忍 唔主動揾佢
咁佢揾翻我既時候 我又應該點？

通常都會忍唔住回返

因為聖誕節的魔力......

真係唔該, 無野就唔好搵番人, 人地真係會諗多架。
你一係就進取D, 一係就永遠消失啦!!!!

一到呢啲日子就有魔力
本身埋左係心入面好深

你越係想知道係咪唔記得咗嘅時候你反而會記得更加清楚。
我曾經聽人講過當你可以再擁有嘅時候，你唯一可以做嘅就係令自己唔好忘記

Lonely lonely Christmas

點算

琴晚訓訓下醒左 又諗起佢

振作呀巴打